# Translation of Plugins - Layout Grid Block - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Layout Grid Block - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2019-12-16 17:13:09+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Layout Grid Block - Development (trunk)\n"

#: index.js:6
msgid "Changing the number of columns will reset your layout and could remove content."
msgstr "變更欄位數量會重設版面配置，也可能移除內容。"

#: index.js:6
msgid "A column used inside a Layout Grid block."
msgstr "格狀版面區塊內使用的欄位。"

#: index.js:6
msgid "<strong>Snow Patrol</strong>"
msgstr "<strong>Snow Patrol</strong>"

#: index.js:6
msgid "Align blocks to to a global grid, with support for responsive breakpoints."
msgstr "將區塊對齊全域格線，提供回應式中斷點支援。"

#: index.js:6
msgid "Huge"
msgstr "極大"

#: index.js:6
msgid "Large"
msgstr "大"

#: index.js:6
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: index.js:6
msgid "Small"
msgstr "小"

#: index.js:6
msgid "No padding"
msgstr "沒有填補"

#: index.js:6
msgid "Choose padding for this column:"
msgstr "選擇此欄位填補值："

#: index.js:6
msgid "Column Padding"
msgstr "欄位填補值"

#: index.js:6
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: index.js:6
msgid "Column Color"
msgstr "欄位顏色"

#: index.js:6
msgid "Note that previewing your post will show your browser's breakpoint, not the currently selected one."
msgstr "提醒你，預覽文章會顯示你的瀏覽器適用的中斷點，而不是你目前選取的裝置。"

#: index.js:6
msgid "Responsive Breakpoints"
msgstr "回應式中斷點"

#: index.js:6
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: index.js:6
msgid "Select a layout to start with:"
msgstr "選取版面配置以開始撰寫內容："

#: index.js:6
msgid "Choose Layout"
msgstr "選擇版面配置"

#: index.js:6
msgid "Showing desktop layout"
msgstr "顯示桌上型電腦版面配置"

#: index.js:6
msgid "Showing tablet layout"
msgstr "顯示平板電腦版面配置"

#: index.js:6
msgid "Showing mobile layout"
msgstr "顯示行動裝置版面配置"

#: index.js:6
msgid "Span"
msgstr "範圍"

#: index.js:6
msgid "Offset"
msgstr "位移"

#: index.js:6
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: index.js:6
msgid "Mobile"
msgstr "行動"

#: index.js:6
msgid "Tablet"
msgstr "平板電腦"

#: index.js:6
msgid "Desktop"
msgstr "桌上型電腦"

#: index.js:6
msgid "4 columns"
msgstr "4 個欄位"

#: index.js:6
msgid "3 columns"
msgstr "3 個欄位"

#: index.js:6
msgid "2 columns"
msgstr "2 個欄位"

#: index.js:6
msgid "1 column"
msgstr "1 個欄位"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://automattic.com"
msgstr "https://automattic.com"

#. Author of the plugin
msgid "Automattic"
msgstr "Automattic"

#. Description of the plugin
msgid "Let any blocks align to a global grid"
msgstr "讓任何區塊對齊全域格線"

#. Plugin Name of the plugin
#: index.js:6
msgid "Layout Grid"
msgstr "格狀版面"